[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (714)

哭了

出波就多射門唔見有